var questions = {
  response_code: 0,
  results: [
    {
      question: "Која е главен град на Косово?",
      correct_answer: "Приштина",
      incorrect_answers: ["Скопје", "Белград", "Призен"],
    },
    {
      question: "Кој е службен јазик во Словенија?",
      correct_answer: "Словенечки",
      incorrect_answers: ["Србски", "Албански", "Словенски"],
    },
    {
      question: "Кој е главен град на Бугарија?",
      correct_answer: "Софија",
      incorrect_answers: ["Букурешт", "Солун", "Сараево"],
    },
    {
      question: "Колкав е бројот на жители во Црна Гора?",
      correct_answer: "622 000",
      incorrect_answers: ["755 500", "1 000 000", "1 200 000"],
    },
    {
      question: "Каков е релјефот во Босна и Херцеговина?",
      correct_answer: "Претежно Планински",
      incorrect_answers: ["Низински", "Рамничарски", "Парис"],
    },
    {
      question: "Каков е релјефот во Хрватска?",
      correct_answer: "Претежно Планински",
      incorrect_answers: ["Низински", "Рамничарски", "Парис"],
    },
    {
      question: "Колкава е површината на Италија ?",
      correct_answer: "301 340",
      incorrect_answers: ["330 333", "500.000", "90 000"],
    },
    {
      question: "Со кои држави граничи Чешка ?",
      correct_answer: "Германија, Австрија, Словачка, Полска",
      incorrect_answers: [
        "Австрија, Словачка, Германија",
        "Унгарија, Австрија, Полска, Украина",
        "Полска, Германија, Унгарија, Австрија, Словачка",
      ],
    },
    {
      question: "Која држава има облик на чизма ?",
      correct_answer: "Италија",
      incorrect_answers: ["Франција", "Шпанија", "Парис"],
    },
    {
      question: "Кој 3 држави го делат Скандинавскиот полуостров ?",
      correct_answer: "Норвешка, Шведска и Данска",
      incorrect_answers: [
        "Норвешка, Шведска и Франција",
        "Норвешка, Естонија и Данска",
        "Естонија, Германија и Данска",
      ],
    },
    {
      question: "Кој 3 држави го сочинуваа Бенелукс ?",
      correct_answer: "Белгија, Холандија, Луксембург",
      incorrect_answers: [
        "Норвешка, Шведска и Франција",
        "Естонија, Германија и Данска",
        "Парис, Франција и Шпанија",
      ],
    },
    {
      question: "На која држава Барселона е главен град ?",
      correct_answer: "Не е",
      incorrect_answers: ["Шпанија", "Португалија", "Швајцарија"],
    },
    {
      question: "Во која држава се наоѓа Харков ?",
      correct_answer: "Украина",
      incorrect_answers: ["Унгарија", "Русија", "Молдавија"],
    },
  ],
};

export default questions;
